Uber 司機揮手區

呢度有冇渣Uber ga? 分享下點避放蛇